廿年人生 就係等緊跟住落黎嘅24小時

唔好all in

巴打 呢杯我敬你

仲有區選 立法會

漫漫長夜，一步一足印啊兄弟

你應該講 係等打呢一場仗

唔駛講野
攪得掂，我地去酒吧飲杯
我請

唔好 就算係都要之後策劃好再去馬 唔好浪費左

我覺得今次好多年輕人已經有個底

我完全瞓唔到

睇完winter on fire 更加覺得自己未準備好去迎接來緊可能會發生既事

準備好架啦 所有香港人陪住我地

千祈唔好畀犬拉，don't win a battle but lose a war

呢次唔係最後一戰喎
Be water

記得個人無事先有前所未見既事等住見證

唔係 成功推倒中共之後條路都好長

加油 齊上齊落

樓主，感謝香港有你!

唔準同我出事
今日過後上嚟報平安
嚟緊仲有大把路要一齊行
唔可以自己走咗去㗎

真正的抗爭邊有咁快完，邊有咁快成功，要留命，要留力，仲要大家堅持落去。Be water~

Remember remember the fifth of November

對抗中共要用年計, 唔好急

送首歌俾樓主

各位加油

HONGKONGERS!!!!!!!

我又要

7.21見

記得 be water

各位小心，唔好衝動，齊上齊落！

長期抗爭呀

長路漫漫

十一之前都唔好當最後

20歲仔咁後生

我地之後會一齊放煙花黎慶祝我地既勝利

一陣見

大家毛也不能少一條，平安上、平安落! 一齊努力!不要受傷、不給抓，保護好身邊人。冷靜思考。

唔使all in 架， 之後大把日子要過
望吓肥媽啲仆街， 值唔值為佢地以死相搏？
盡咗力就得， 每個人都有自己崗位， 而家係， 將來都係

推

到時點搵你

大家加油

慢慢玩

冇錯，珍惜每一個年青人！

講到好似要推翻滿清咁

執生！
日後我地徐低口罩相見

勇者無懼！

我諗仲有好多個24小時值得你等
長期抗爭 缺一不可啊
八月 九月 十月都應該會有活動架樓主

呢杯敬你嘅兄弟

齊上齊落呀
個個咁早衝就愈黎愈少自己人

發場靚夢，戰場春夢

push

聽者有份

希望係係香港見

仲有漫漫長路 be water!

人地韓國搞到好耐先有限 , 記著10.1 , 老習要接待各國領袖 , 香港之前不能流血 , 不要執著今天 , 好易出事

人人120歲，其實人生仲有好多個廿年

光復香港 ，時代革命

721見

仲有好長ge路 吾好甘早離開我地

多謝老細先
但次次發完夢酒吧都閂哂
想飲杯都難

巴打唔好咁諗

all in

Be water

敬巴打

巴打今日見到時俾個擁抱你

廿年人生，唔洗幾分鐘就落單俾狗打

長期抗爭！齊上齊落！

持久戰呀！be water my fd

成仁

時局對我們有利 , 10.1國慶問題 , 台灣選擇問題 , 不要爭朝夕

Be water. 唔使曬冷，長久戰

加油樓主
BE WATER

手足陣間見 約定你飲杯野

願大家平平安安

唔係最後一戰呀！！！

10隻好驚嘅警犬

加油 小心

誇張

唔建議通頂打 除非有特別目標

我估又係諗住成立臨時政府班傻膠，咪騎劫個活動混淆訴求

代貼 尋狗啟事

咁我只係呢D POST出現
我已分享左係我個FB PAGE到[/quote]熱門果邊問吓啦[/quote]直接開post啦[/quote]有人出左POST,
已經係果到留左言

左下個男就係我朋友,佢條女就係比圖中呀叔非禮,佢亦都比個呀叔打左一拳爆左嘴唇
依家我個FD仲係醫院排緊急症等睇醫生驗傷
如果有巴打絲打有片證據請TG我
我再轉交比東九龍關注組
THX
[/quote]

你就想啦
之後大把野抵抗

人生第一次覺得自己做梗有意義既事
終於覺得自己有返啲用

樓主 this is for you

咪咁中二病啦 有排搞

巴打，唔好咁衝動

好耐無見腸油

做完野就即刻撲出黎

睇下佢之前出過d咩post先
Blocked, thanks

一齊來，一齊走

721

手足加油！

萬事小心 一個都不能少！！一齊加油 一陣見

手足加油

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

唔好戀戰，見唔對路就早，場仗唔止一日

毛澤東當年差d陷黨產，忍左10年先黎個大反噬，
慢慢同政府玩

一陣係好重要，但唔係最後。BW WATER。

一陣港島見。

———————————— 七大訴求 ————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

You are not alone

留名先

當天空手空臂我們就上街 沒甚麼聲勢浩大
但被不安養大 不足養大 哪裡怕表態
當中一起經過了時代瓦解 十大執位再十大
路上風急雨大 一起嚇大 聽慣了警戒

應該珍惜的 即使犧牲了 激起的火花 仍然照耀
喔 你我霎眼抗戰二十年 世界怎變 我答應你那一點 不會變

幾響槍火敲破了沉默領土 剩下燒焦了味道
現在少點憤怒 多些厚道 偶爾也很躁
不管這種爭拗有型或老套 未做好的繼續做
活著必須革命 心高氣傲 哪裡去不到

他雖走得早 他青春不老 灰色的軌跡 磨成血路

喔 你我霎眼抗戰二十年 世界怎變 永遠企你這一邊
喔 哪個再去抗戰二十年 去到多遠 我也銘記我起點 不會變

喔 你我霎眼抗戰二十年 世界怎變 永遠企你這一邊
喔 哪個再去抗戰二十年 去到多遠 我也銘記我起點 不會變

係大戰，但唔係最後一戰呀

大決戰

留名

仲以為自己出咗po

總之唔好白白犧牲，香港仲有漫漫長路需要每一個人。

今日唔係end game!!!
我地要悶住嬴! 唔係要爽住輸!!!

7仔買啤，我請

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

到時有緣千里能相會

今日押上我既學位

Guy Fawkes

Gun Powder 靠你啦

一陣維園見!!!!

冷靜先睇得更遠，不受傷不被捕。

大家都要平安

同佢鬥長命 玩殘佢

無必要All In , 長命戰慢慢同佢玩, 少一個就係少一個..

This is not endgame bro

大家撐住

留名

諗記呢首歌
點都好今日保住自己堅持到十一 落鳩班共匪面

長路一起走

立flag?

我都係
岩岩睇埋套toys story
人生無憾了
準備上路
灣仔見

成功 一齊飲返杯

唔係話銅鑼灣好d咩?做乜咁聽話人地話灣仔就灣仔

請不要all in
保留實力打長期戰
個個星期都一鑊 煩撚死西環

Great

多謝大佬先留名

多你一個好多！
少你一個好少！
今日唔係end game! 有排都未係！

講真 留個靚名

今日係報仇日 但唔好攬炒 be smart dont all in

祝 武運昌隆

唔好咁快去盡
個個禮拜都搞！搞到十月一！

今日又唔去盡？ 咁幾時先去盡
個個星期都留力

有冇帶啤酒？

勿信妖言，提防散水

樓主呢廿四小時會做咩

一陣見！

一齊啦巴打 拍硬上

去馬

堅持5大訴求

Ideas are bulletproof
巴打齊上齊落 唔好比狗咬

樓主個名

光復香港時代革命香港建國

我們將在沒有黑暗的地方相見

Berlin 同professor

劉明

先諗成本，再講效益
巴打萬事小心

721!
5大訴求!

成事都請大家飲杯野

你得20年咪算少

兄弟冷靜少少，今次成功左又點姐，失去民意到最後都係失敗。我地要係抗爭的同時，一定要努力向上爬，2047前香港一定要由我地宜家呢班年青人去管理

Make Hong Kong Great Again

我唔相信今日一日就解決到

長期抗爭

你破產啦

唔知十二個鐘後香港既命運會點？
我唔知道
但我一定會係現場同大家渡過
香港人就係咁撚硬頸家啦
絕對唔會認輸
一陣見！

加油

721個個精神
It's Now or Never.

請謹記要保命不被拉不被打，be water 進退有據，唔好打死狗，目標唔會一下到位，有階段性勝利要見好即收，咁10.1前一定會有收穫，祝大家好運👍

我諗冇人破產會咁開心

香港獨立

好漢 慢走

岩啊 巴打

Lm各路英雄加油

24小時? 邊有咁快完
你仲有排要為香港付出啊 24年就差唔多

怒髮衝冠，憑欄處、瀟瀟雨歇。擡望眼，仰天長嘯，壯懷激烈。三十功名塵與土，八千里路雲和月。莫等閒、白了少年頭，空悲切。
雨傘恥，猶未雪。臣子恨，何時滅！駕長車，踏破修頓缺。壯志飢餐黑狗肉，笑談渴飲木奠血。待從頭、收拾舊山河，朝天闕。

杯酒敬英雄

一路平安

Together we shine

光復香港